steelseries香港保養係咪失咗蹤？

Email唔撚覆，電話一個一直飛去留言信箱，一個一直暫時未能接通。買嘅係Rival 600 mouse，舊年八月先買，右鍵已經有問題，有時候會冇反應。

我覺得可以問定各位有乜其他mouse好用好過

MX ergo

@gmail.com

仆行 早2個星期 買左650

望下你個盒係咪都係呢個label，如果一樣就祈求唔好壞啦，其實我就用開steelseries，不過今次禁樣我就真係唸下轉啦

我係2000fun買 店員話有壞都係去佢到做保養

我都係2000fun買，一樣，就算搵返2000fun佢都係幫你交俾保養，如果自己都搵唔到佢禁2000fun都應該搵唔到

已經唸住買其他，之前用開覺得ok都冇乜問題，今次禁搞法真係早走早安樂

有時我覺得係香港代理問題 而搞死個器牌

品牌

以前都幾鐘意SS，E+又貴又冇保養，真係唔會再考慮，唸住買G502 HERO算

2000fun 垃圾

其實steelseries已經收收哋皮 得返啲mousepad係人用 submit rma 佢會叫你整爛隻mouse 再影相prove俾佢睇 之後你會收到隻mouse價值嘅balance 你可以買返隻rival 600或者其他嘢都得 好似係 唔使運費 幾日就收到

sensei自己換左兩粒微動, 而家用左5年都冇問題 識搞自己換兩粒靚既好過

正確做法係放落垃圾桶然後買隻logitech

我唔幫襯log記 就係唔想一台獨大

2000fun都係零售 代理都唔係佢

代理轉左 舊野唔知有冇得救

永利達國際有限公司由現在開始，正式代理知名電競品牌 - SteelSeries， 成為SteelSeries 港澳地區全線產品的總代理。

parallel goods is better

hk aftersale service = 0

求其街外整之後攞張收據都得？唸唸下成差唔多700蚊買凈係用咗幾個月，如果整唔貴都係整下繼續用算

微動自己出街買or上網訂？唸唸下想出街問下有冇人整

我去問下先，多謝巴打

上網check返你隻mouse可以用邊d微動, 然後揀隻靚既上淘寶買

搵linke囉咁 不過你跟我個方法去做有全新mouse用

試下搵新代理 TEL 2407 1118
1/3 轉新代理

新代理就禁講，不過我就費事再搞，如果有其他巴打有需要可以直接搵新代理，多謝返上面兩位巴打提供嘅消息先

我前排隻Rival 600 左鍵有DOUBLE KICK 問題用左半年左右
但我轉個時係未轉代理 CHECK 都冇CHECK 就話換過隻新既比我
不過個時係EMAIL 冇人覆就打電話就話換新

mouse 牌子得番logitech 同zowie 質量有保證
最近DM 出左兩隻新MOUSE
勁似SENSEI 同埋有新SENSOR

MOUSE 得3樣野緊要, 岩手型大細, SENSOR , 微動(冇咁大影響)

佢隻6gv2用左幾年都仲係正正常常
可惜之後新嗰個series又mk又唔靚料

zowie質量有保證？ 師兄你都幾識講笑 隻隻都有唔同問題 不過個代理都算唔話得 唔會hea鳩啲客

我果隻7G用左咁耐都好正常
不過慘在佢而家連MX黑軸款都無再出

6gv2同7g呢兩隻前幾年真係必推嘅成品黎
又冇rgb 又襟用
點知停產完出d新系列又玩rgb又盛
最重要都係冇左以前7g d qc咁好

有冇人知隻steelseries arctis 5 好唔好用

神早轉會ZOMBIE，高質好多

a3,5,7冇低音
pro就正常d

知唔知2019版有咩分別

唔清楚，
冇試新野

貪佢無線啫
個假7.1聽慣左 槍game聽位都幾準

但係音質同價位有線耳筒正好多

唉 7g果段時間真係steelseries嘅全盛期 已經返唔到去

本身用im50聽歌
但長打機im50好唔舒服

打機的話im50啲聲係咪已經好靚？

係 果段時期少有呢類品牌可以拍得住filco
果陣我都google左一段時間先揀7g無試filco黑軸
可惜而家根埋玩rgb又強推rival真係不了

Sensei 310唔錯呀， 之後冇再出

310好近期既產品無試過
不過陰謀論黎睇望下前後出過幾多rival
到而家先出sensei就知咩事

條帶好壓頭
我用7 少少伏咗 但一定好過全部logitech

條帶可以DIY

同人收咗隻corsair hs50
放棄steelseries

講開headset 以前我用Siberia V2 點知夾頭夾撚到爆
之前買咗Arctis 5 點知都係夾頭夾撚到爆
headset呢d你落腦場去試幾分鐘又試唔到d咩 戴落覺得ok 點知買返屋企戴多一陣就頭都爆
聽人講就sennheiser嘅game one 同 game zero就真係唔錯 不過我就真係唔敢再試
我得出嘅結論係我頭型同大耳真係唔適合戴headset 都係earpods舒服

頭大冇辦法

你仲撚好笑啦
個個打FPS 都推介zowie
csgo r6 pubg pro 同streamer 幾乎個個都zowie
你話我知mouse 唔係zowie 最好咩牌子最好?

headset 最舒服應該係hyperx
corsair hs 系列都幾闊下

舊版zowie ec1就係
你係睇D電莖選手揀滑鼠?你知唔知zowie掉幾大舊錢出黎做贊助費?
你講隻滑鼠性能 好揸 點好用法就算啦 攞D贊助者出黎講

E 條友試MOUSE 成幾百隻
佢自己top 5 最愛都有 zowie s2, fk2, ec2-a
500HKD 價位zowie 一定性價比最好
其他牌子最高階型號都成 800 -1000 hkd

其實而家d sponsor好少會逼player換埋mouse
通常都係mousepad+keyboard+headset
zowie之前其實好抵買,係比benq收購之後所有野貴哂+qc差哂
白色logo/舊logo啲qc係最好

zowie 唔係不嬲都 500 HKD 上下??
之前仲平D?

點分舊LOGO 係咩樣??

好似15年2kfun先代理zowie (唔計tig啦)
之前要買一係淘寶/amazon,我果陣係淘寶買fk1 3xxhkd連bungee
而家黑色舊款都要480$ 新款600$
舊vital先最on9,垃圾sound card賣成1500$真係夠膽,
同價錢買gsx1000真係好佢一萬倍

btw using s2+gsr se

zowie ec2a 用左兩年冇病冇痛
其他brand logi razer 既話應該已經double click左
滑鼠黎講zowie真係值得買 如果係玩開fps 唔需要rgb 巨集之類既野的話

屌你老母講個笑話你聽啦 2019年仲用緊3310 啲制粒粒都delay 開槍都有delay呀 用你老母咩 垃圾滾輪又鬆又唔順又嘈又響 你去買十隻返嚟啦 隻隻啲滾輪都唔撚同嘅 zowie mouse最好? 你當logitech唔存在? 好揸就大撚曬? pro用就=好? 你係唔撚係pro呀=,=

BenQ自己想cut cost搵多啲 啲qc咪成pat屎咁囉 zowie team人自己又玩嘢
自從俾人收購咗你睇下出咗啲乜 EC2-B?? 望天mouse拎嚟玩battlefield打飛機?

會唔會係佢打響左個朵 官方升左價?
NEWEGG 同AMAZON 都係賣 480 HKD
15年之前可能仲未上位

最新GE s2 divina 係咪同 Fk2 形狀 不過D 用料用sensor 新D?

屌你老母臭化屄
哩番入你老母個屄度搵番你個腦先講野啦

講咁撚多廢話原來係logitech 打手

揀zowie除左適合自己手形之外
都唔係追求sensor精準度架啦

我係打手? 係咪唔撚俾? 你呢啲人根本對gear冇要求 咁撚鐘意用zowie咪用撚飽佢 唔該你唔好水鳩人買啲垃圾overpriced low tech產品

就連大陸佬都知道zowie係地攤貨 都俾你吹撚到係最撚好嘅mouse brand 唔知邊個先係打手囉

最近轉左用logitech g304
用左十年人體工學mouse
用返左右平衡原來仲爽

CHOK 兩CHOK 就認係打手
7 到冇眼睇

番去用你logitech gear打飛機啦

之前試過換，見到gmail都知伏，應該得一兩個人office都唔知有無不過最後都換到既

Razer之前個代理都係咁

中咗兩次電莖耳機伏
諗住再壞就買聽歌入耳式個d再加枝電容咪
激死我

logi 啲mouse 瘋狂double click 喎 滾輪仲會生銹
攞去保養換新過多一排又黎過
logi 依家啲qc 差到貼近razer